連登咁多9up post, 你班dse雞唔好信到十足啦

利申 hku medic

破產狗

真，識樓豬真人
佢爆4個堆嚟

20幾年前wo

你唔係教 Econ 嘅咩？

double degree